我愈想你 我就愈想你 做什麼都沒有心機

好想知你做緊乜 點解今日收唔到你啲snap
好想問你做緊乜 但係咁樣做又好似好狗公

為什麼我要將你念記

寂寞的心俱樂部

睇左你最近幾個po 以為係自己

正歌

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

未戀先失？

被歌詞引入來

好聽

馬田